估唔到動漫台咁多藍絲 對人性徹底失望

屌五毛屌到俾佢地集體狙擊 我累了 以後將由我嘅黑暗人格接管帳號

"錯的不是我，錯的是這個世界"

唔睇B站就躝，垃圾CC狗

唔好嬲，幫你推

你從什麼時候開始產生了對人性有希望的錯覺

抬頭吧 黑暗過會是晨曦
懷著樂觀總有轉機
根本就係FF

邊有得分割

好多港豬負皮